手機電訊規範

想問下巴打們android 機點樣睇個電訊規範？想睇下睇機可唔可以喺日本用thx

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！